求曼谷好酒店推介

6人
預每人每晚250港子以內
近車站 15分鐘內行到過去
最好一間一齊住
有無好推介

Waterford diamond tower
600蚊一晚6人房
行5分鐘到地鐵站
不過好簡陋 岩岩住個時有少少寒 之後無事

red planet hotel

有冇人住過文華酒店?o唔ok?

Novotel bangkok Sukhumvit 20